[林日曦換飛]

7月3號 $580 3連位
想換其他日子 (02號 11號除外)
TG:

推牙

推

[借位一問]
買咗11號3點 $580雙連位
發現唔得閒
有冇其他場可以換 3 5 6 7 10號都得
有意tg: whyalwayshungry

求飛2張
Tg:oloololo

放兩張 3/7 480 原價
tg fatfatisme

10/7 480一張想换 3/7

放兩張 6 Jul 680 原價，被放飛機
tg carcaronly

11號夜晚兩張想換6號/8號/9號兩張
換唔到就放

［借位一問］
放11/7 夜晚8點場 $480+手續費$15 一張
有意搵我 TG: